## Описание

Использование I2C протокола для реализации чата между четырьямя arduino-платами. Самая главная плата "master" является посредником в передачи сообщения между платами "slave", которые отправляют и принимают друг от друга эти самые сообщения от своего "имени" и адреса.

Формат сообщения: "recipientName:message|senderName".
Master-плата периодически проверяет каждую плату на наличие новых сообщений и передает их на монитор порта. При этом отправляются сообщения на определенные платы (по их адресам) с указанием имени получателя (который имеет свой адрес, исходя из ассоциативного массива boardNames). Если сообщение не содержит явного указания получателя, то slave-плата отправляет ответ обратно отправителю через master’а, автоматически указывая его имя как получателя.

[Видео демонстрация работы](https://drive.google.com/file/d/11Ch3JIJ1F-REw8vGBZmEw2qHuaZ6XuSR/view?usp=drive_link)
